話818唔戴Gear嘅就係割蓆撚，818一定要有基本護具

Gear 不單只係武器，亦指護具，叫人唔好帶武器我無意見，但簡單如口罩都係 Gear 嘅一種，完全唔明點解有人叫大家 818 乜 gear 都唔好戴，請大家保持獨立思考，唔好聽呢啲人講，而家明顯有班人想去 label 戴 gear 嘅係非我族類，利用緊群眾壓力去孤立呢班人。我就話你知點解要有 Gear。

1. 又話兄弟爬山，做乜要限人戴 Gear?

2. 成街 CCTV + 廢老周圍影人，就算和理非都要全程口罩保障自己，唔好同我講口罩唔算 Gear！

3. 黑警周街放 TG 射平民唔係新聞，加上沙田新城市百步梯亦試過有不反對通知書但警犬照扑人、射 TG、推撞，你唔係仲以為有不反對通知書就好安全下話？

4. 上星期喺深水埗黑警試過喺私家車衝出嚟拉人，唔好以為你唔企前排就安全，因為你唔知黑警幾時突然喺你隔離出現扑你一棍！

5. 黑警拉人時唔會理你有無 gear，佢地只會拉弱者及跑得慢嗰啲人，目的係震懾一班普通市民唔好以為就咁企喺度無後果，如果你以為你唔戴 Gear 等於同黑警表示你只係市民，我只能話你太天真。

6. 如果有人 full gear 出維園，你係咪要割蓆叫佢除 Gear？佢唔除你地就 label 佢唔係同路人？咁你地就正正中左政府 isolate 勇武派嘅計！

最後，我會話口罩係必需，屋企有頭盔就戴定無壞，泳鏡、護目鏡就帶定出去有需要時即戴。

Push

口罩要戴，穩陣啲戴埋頭盔。我就係唔明成日話兄弟爬山，但成日有人想label非我族類嘅人出嚟。

推

唔好講戴gear咁高層次，
d人話唔blackbloc

法律界遊行有人戴豬咀頭盔，黑警記者會都有記者戴過，咁做只係佢地表達不滿嘅方式，點解818唔可以戴？用呢種方式表達黑警濫暴有乜問題?

各有各做，
有人覺得外界標籤咗Gear=暴力
有人覺得戴Gear係一種控訴
戴唔戴係自由，你戴Full Gear你都係我手足

有無發覺永遠係左膠叫人唔好乜唔好物，但勇武好少阻止和理非做嘢？

巴打心水清!

如果大力吹雞要戴gear
門檻高人數就少, 真係兩睇
我好肯定之前出黎果200萬, 8至9成都係未ready上豬咀頭盔

安全第一 要gear 要gear 要gear

冇。冇留意。唔駛帶啦。就睇佢可以拉幾多人。唔拉點公民抗命？拉3人比30人佢拉，拉30人比300人佢拉，拉300比3000人佢拉，拉3000比30000人佢拉佢都夠頭痛。拉30000比3十萬人佢拉！拉3十萬比3百萬人佢拉！港共政權驚過你啦。唔好阻大家公民抗命

Gear 唔一定係豬咀，口罩係基本呀，我會建議屋企有頭盔都戴埋出去。200萬上街已經兩個月前喇，黑警打壓普通市民比兩個月前嚴重左好多呀！

推
講得好清晰

可唔可以提埋大家唔好搞捉鬼呢啲on9行為

有基本保護係啱嘅，但呢次唔好衝，唔好留守嘞

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

唔好同我講唔戴唔等於唔帶，口耳相傳，你話唔戴可能令人以為連帶都唔好，好易累死人。班左膠黃絲想 label 勇武派固然仆街，更仆街係呢個呼籲係置參與遊行人士安危於不顧，會令更多人無護具上街，黑警一嚟料就冚包散！